［集思］夢見政府完全無視文攻武鬥，不如用銀彈攻勢

打咗兩個月

行又遊過
會又集過
煙又食過
滕條又打過
工又罷過
火魔法又練過

政府都係無動於衷

無他嘅
我地係蟻民，得唔到重視好正常
想要政府跪低，點都要商家佬出聲先得

當然唔係講做零售開鋪或者中小企果啲
係講緊上市公司，佢地講一句好過我地講一億句

咁點先迫到佢地出聲？股市會唔會係其中一個方法？
佢地最重視，秒秒鐘幾千萬上落，身家性命財產都喺晒度

問題係點先做到？可唔可以分兩小隊多方面攻擊？

小隊一：和理非圍聯交所，封鎖所有出入口強制停止運作

小隊二：IT小隊有冇可能做到啲野令聯交所電腦收皮，變聯交鎖

冇可能啦，而家100%數碼化，就算聯交所冇人都run到！

咁IT攻擊呢